等陣盤前不問價狂掃貨

幣市升 美股閪足咁耐
今日幣市終於大回調了
仲唔係美女既天下？

咁簡單就好囉

今晚就要結果

買邊隻先

買咩好、唔會買科技 航空股 有冇好介紹

nndm
一個月後唔洗多野我

多謝

唔知咩嚟
跟！

陰公
跌到傻咗?

睇下今晚點

科技股

唔敢掃....

別人恐懼

話說上次幣市一七年十二月尾見頂，S&P 響一八年一月尾都回調

無錯 加倉

跌到仆街